連儂牆已清得好乾淨，可以重新集中區議會既宣傳

Lift 口起連儂牆

要起連儂牆唔係唔得
小心被捕
聽日要投票

連儂lift

teoi